依家啲中學生玩咩forum?

以前淨係識5P , AK嗰啲

咁而家啲中學MK上咩forum呢？

連登

認真
連登

連登係比小一至小六參與
唔適合比處於反叛期同青春期嘅中學生玩

你係？

咁青春期嗰啲去邊度玩多呢？

唔知

小學未畢業答你唔到

真係連登，
遲啲你就會見到好多男女神嘅圖片變咗做中學生圖集。

唔撚係啊

冇晒啲MK童真

仲諗住睇下依家啲學生妹自拍貼

4chan

我淨係睇笑波子
根本唔需要上forum

有冇得local啲，雞腸我唔識

其實而家都係forum都係夕陽產物
後生都係玩social media多，fb開始取代forum既功能

連登最撚多中學生
食飯搭車都見到啲中學生喺到上連登
仲有M記驚現on9仔

依家啲中學生放學最鍾意去邊度呢

仲有人上 fb 既咩

中學唔洗補課咩，放補課咪去補習，放學點會仲出去玩，緊係番歸抖啦

擺明連登啦，你睇出面d post 5p字多到
有d搞笑到寫住5p字黎屌其他人小學雞
仲有d細路問返你咩叫5p

連登應該係依家每三個中學生就有一個睇

百度貼吧